書生造反 三年不成依句係啱

未有完善嘅plan唔做 未評估過唔做 未rehearsal過不了 可能唔夠宣傳不了 今日風水唔好不了 重狗不了 咩都不了

如果真係有200萬嗰黃絲 而依200萬嗰都因為周同學嘅生命而感到悲憤 願意三罷開花 咁而家宣傳聽日做係完全可行 上次女fa 凌晨話塞機場 咪一樣成功 時機就好少 有就要去馬 唔知會唔會有下次

甴近平

唔通大家以為革命真係曬幾年時間plan 然後rehearsal完先搞咩 煮到埋黎就食㗎啦

三罷開花係一日?
同埋大家傾緊12月頭定中無限期大三罷
咁樣叫 唔罷？

今次有人死唔企出黎 咁到大家都慣左就唔會有咁嘅時機 今次運動都可以無大台 點解三罷要有大台

咁駛唔駛plan
有無plan 1個月
又或者
你有無參與討論?

睇死你地plan完之後就話時機未到 唔夠民憤 而家就有機會上 死左人 咁咪繼續等

面對現實，罷工就係需要組織
香港人唔係一句罷工就會即刻同你罷

你無啦啦罷咩工 你要逼港豬罷工一定要用情緒勒索 唔係就話聽日先罷 你而家慢慢plan完 將來都未必用得著

開花唔需要組織 點解罷工需要組織 大家唔係好嬲 好想討回公道咩 定係只係講下笑？

晒氣la,12月罷得成，我捐你褲浪底。個TG公海罷工group .講咗幾日依然話要公共運輸工會罷，其他人先會罷。罷都咁辛苦，仲反咩抗

事實歷史上的罷工革命真係需要組織籌備

有憤怒加持講晒搞政府，整埋旗然後大家就話時機未到

同學仔變埋骨灰都唔會有時機，唔好再期望有人死喇各位

仲有，想罷就響應罷。點解要理其他罷唔罷。其他人唔上街遊行，你又上？

其實係睇時機食飯 好多都係突發 只不過有大台lead住 香港人依幾個月都慣左無大台 點解而家要set過大台俾自己

因為罷工需要既人數比開花多百倍先有效果
得一股憤怒唔可以令我地勝利
聽日搞三罷絕對係示弱
日本炸完珍珠港死左二千幾人
美國人夠好嬲啦，唔通第二日即刻出動打鳩日本？

即係大家唔嬲啦 美國佬真係俾人炸完就即刻宣布參戰

宣布同行動係兩回事

咁事實上有即刻參與戰鬥 你地嘅行為就係美國佬俾人炸 之後開會 做民調 小組討論番一頭半個月 公投埋 再定過風水好嘅日子先宣布

大家咪繼續俾藉口自己 罷工好難咩 200萬人一齊唔返工 上街支援勇武咪搞掂 定係大家唔信有200個同路人 或者其實唔嬲

畏首畏尾

記住唔好正面衝突呀 打唔贏架

開真槍暴動(failed)
死人暴動(failed)
下一個可以係咩 集中營先三罷暴動？

日日話未準備好 打機都唔會俾你喺最好狀態去打boss 何況現實

中共其實睇清楚大部份香港人為左錢同樓可以甘願繼續做奴隸。大把人今時今日都仲覺得有險可守

所以你而家唔企出黎就無 今次係轉折點 同6月9差唔多 唔做就無

唔係因為有plan 計好曬先去做 係因為唔做就無下次

真 唔係都唔會推9成按出嚟
綁住你班友
香港人最撚鐘意樓

咁各有各做
如果你唔認同大三罷係要討論
亦不屑參與討論 令大三罷更可行
我歡迎手足你做你呢一套
繼續連登屌

老實講，叫香港人罷工難過叫佢勇武

好簡單全民朝早起身 和理非不合作運動 勇武自己開花 之後跟85咁樣玩 定係大家要定埋時間表 rehearsal埋先？

好中point! 仲有個問題就係香港人個個都係話等plan， 但永遠唔參與去傾個plan, 咁仲講乜春plan, 永遠都盤算唔岩之後咁多步，你係八奇咩？！

你口講要200萬人
做起上黎就堅信唔駛計劃 連登一個post/靠念力就可以聽日三罷
咁當時616有無文宣
612之後有無人屌點解613唔馬上上街
有
但屌完
發現616係更好
咪谷盡616

即係大家都覺得我地無200萬人 或者唔嬲啦

大家而家唔企出黎 即係默認左黑警殺人都無野啦

情緒勒索?唔好傻啦
先唔講呢招只會對親密關係既人有用,而且副作用可以好大
你仲要講緊"有用既"罷工阿,全港性個隻阿,單靠情緒勒索?我怕你做做下唔覺意自我弧立添阿

不如咁啦,你覺得呢招咁有用既,不如試下用"情緒勒索"逼你朋友唔好番工先,如果你冇朋友番工既就試下逼你老母唔好番工先,然後再試下叫你老母用同樣既方法逼佢朋友唔好番工先,你做到既,先好番番泥講呢樣野

不過我怕你第一步都做唔到

咁即係大家唔嬲啦 咁唔洗講落去 義士全部都係condom 死幾多個都唔關我地事

8.5撚有人罷，咪靠幾千勇武開花就搞得掂。
香港人咩本性你依幾個月仲睇唔清?無論你點樣詳細計劃，都係唔會有人理。good luck to your 三罷大計。

咁多廢話不如拉身邊fd入工會同入tg討論啦

香港人唔撚團結唔係第一日既事。你睇吹水台就知，上網9吹到最撚叻，第二日都係乖乖地死返公司做狗。個個都係顧自己。

所以呢場運動唔撚會贏。

完。

入乜工會 我地會聽朝自己行動 會罷工會開花 係因為我好嬲 唔係因為其他人做所以先會做 明唔明

罷工對人身安全真係最無害

一係大家就認自己係豬 望住其他人死 下個可能到自己都唔反抗 一係就企出黎

大家咪繼續俾藉口自己 唔肯行第一步 你嗰plan幾好都無用

美國佬都用咗一個月計劃，一個月試飛，一個月整理裝備，去到東京轟炸已經係三月
唔係總統一句，就全體出動

依加呢個時間,大家都嬲阿
但得罪講句,你嬲,我嬲,有撚用?靠嬲就可以解決到問題?如果係既話,共產黨就唔會生存到今日啦,下話?

罷工唔同平時開花/遊行,你做得就一定比人知,所以冇做好backup既話,一定唔會有人做(情況就好似你叫人唔black bloc開花/中國地方講平反六四咁,你估下係冇backup既情況下吹雞有冇人跟機?)

冇錯,憤怒係個唔錯既推動力
但毫無章法咁使用呢種燃料,最終只會浪費手足既犧牲

你地唔嬲 完
嬲嘅話會行動 你地仲理性思考即係ok接受到

五四籌備咗幾耐？
革命講時機架